有無師兄試過LSD bad trip ?

如果想自己試係咪好危險？
最好有個朋友傍住？
一直都想試下

唔建議自己一個試
因為你唔知你會去到咩程度
自己一個會危險

Bad trip最恐怖會點？
第一次建議125ug定300ug好？

每個人都唔同 睇你腦入面諗D咩
唔一定係好恐怖既野 可能係傷心既往事之類
你既TRIP係由你個腦自己諗出黎既野
有D人會BAD有D人唔會
係好睇自己既思想
同埋真係BAD TRIP就要同自己講
一夠鐘就會回覆番到正常世界
所以唔洗咁擔心 BAD TRIP都只係一個體驗既旅程ONLY
第一次當然係由小開始試起
試完小既 覺得自己HANDLE到再加

想問多句係咪勁過weed好多？

又係啲死道友

weed係一號波
lsd係十號波

50,100對你太多

LSD bad trip你係可以覺得自己癲咗返唔到轉頭
good trip係可以純粹反應好快諗野好清晰好精神
一切都係睇你自己個人造化
真係要試建議唔好一個人trip
唔好食煙，帶定大支水係手
環境要舒服可以俾你hea
新手trip最好唔好同人接觸，信我

同人接觸會點
來身個人唔會發酒癲
正路唔會點
平時420都係靜靜地
最多都係易笑同會輕飄飄

將tap剪一半？

打敗iPhone 靠你啦清

係，100對第一次黎講太勁
你未知咩感覺就輕輕地先
太大力一drop我怕你自殺

420如果好爆係lv5
LSD爆太概係lv50左右
化學點同大自然，兩個範疇黎
有啲嘢撞過板覺得驚先會唔做，唔好睇小L
因為當初我都係咁覺得

我覺得L係一定要試，但試完就好
人生在乎體驗過就夠尤其bad trip

報狗

L唔同大麻 兩樣嘢係冇得拎黎比 第一次唔建議自己試 你唔會知自己會點 個個人都唔同 冇絕對答案 無謂攞十幾個鐘嘅時間黎賭 真係會好難捱
真係要試嘅話 搵一個你信得過 願意聽你9up嘅朋友 最好第二日唔使做嘢 因為你係會有10幾個鐘瞓唔到覺 簡一個你覺得安心嘅地方 同朋友傾吓計聽吓歌 或者去無咩人流嘅地方行下都得
如果真係不幸開始有bad feeling 記得提醒自己你宜家所感覺到同諗嘅嘢係被藥物影響先會有 現實冇你諗到咁差 唔好比個個感覺反食住自己

其實可以食100 100唔多 我第一次125無feel
跟住250alone係屋企睇片 之後想試吓再勁啲350好撚癲人哋話咩就係咩會有少少唔識講嘢咁 之後嗰啲我都係小酌算可能百幾睇吓戲咁

我想靜靜地睇下戲聽下歌
個人思想清靜下
如果自己一個係屋企無任何人係到係咪好危險？

我應該會剪一半試下先
睇下有無包膠比大家

真係想自己一個建議你貼4分1 唔好睇啲氛圍好差嘅戲應該唔會有事 你覺得你handle到咪下次再加 唔需要咁急

Trip sit 過個朋友
佢bad trip 不停問我係邊個 算係ego death？
不過佢事後話唔後悔 係一個有意義既經歷
好似係250ug

睇2001太空漫遊會唔會上哂腦